覺唔覺TMI呢個字好weak

當有人講埋曬啲無謂野

韓國：
噢 TMI?!!

香港：
無人想知

請大家將524 行動正名為反國安法大遊行

SKR SKR SKR

TMD就識

樓上兩件蝗牙佬啲frd
FCed